{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041176",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74957&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평베리베리펜션"
    },
    "text": "このペンションは23年6月に全客室の内部リモデリングを完了してオープンした場所で、アチムゴヨ樹木園の近くに位置しているため徒歩で移動することができます。 この周辺にはアチムゴヨ樹木園とアチムゴヨ家族動物園があります。 南怡島加平船着場は車で約30分の距離にあります。 入室は5時から可能で、退室は22時以前にしなければなりません。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車も可能で、周辺のディスカウントストアから送迎サービスをご利用いただけます。 ペンションのマスコットの猫アルは外に住んでいますが、予約前に確認する必要があります。 夏季には屋外プールとバーベキュー施設をご利用いただけます。 ただし、天候や季節によって制限される場合があり、お支払いは現場で行う必要があります。 客室人数を超える場合は入室できません。客室内ではペットや肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 未成年者は保護者と一緒に同伴しないと利用できません。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。 また、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはいつオープンしましたか？",
            "answer": "このペンションは23年6月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "アチムゴヨ樹木園とアチムゴヨ家族動物園の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、このペンションはアチムゴヨ樹木園の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "南怡島加平船着場までの距離はどれくらいですか？",
            "answer": "南怡島加平船着場まで車で約30分の距離です。"
        },
        {
            "question": "入室できる時間帯は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5時から可能で、退室は22時以前にしなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるWi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペンション内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "ペンションのマスコットの猫アルは客室内に入ることができますか？",
            "answer": "猫アルは外に住んでいますが、事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "夏季にプールやバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、夏季には屋外プールとバーベキュー施設を利用できます。ただし、天候や季節によって制限される場合があり、お支払いは現場で行う必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室の最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、客室人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内でペットや肉類の調理はできますか？",
            "answer": "客室内ではペットや肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に同伴しないと利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは分離して決められた場所に捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 543
    }
}